是日午餐

set lunch

包
世界級紅湯
香辣黑椒汁 配 兩塊手掌咁大既牛扒
粒粒紅豆冰

$45蚊

美中不足之處係
屌有學生睇 不過全部男學生

塊扒好大

幾正喎
邊到黎？

咁抵
哥登堡？

yes ar